這一生 也在進攻 這分鐘 教練是誰我會說 是雲加你不可失去

這一生 也在進攻 這分鐘 教練是誰
我會說 是雲加你不可失去

好風光 似幻似虛 誰明雲加樂趣
我會說 為情為愛 雲加是對

誰比你重要 成功了敗了也完全無重要
誰比你重要 狂風與暴雨都因你燃燒

一追再追 追趕雲加生命裡一分一秒 原來多麼可笑 阿記真正目標
一追再追 追蹤一些球隊最基本需要 原來早不缺少
有雲加 即使平凡卻最重要

攞獎杯 縱沒太多 打歐霸 那又如何
會與你 共同渡過 都不枉過

瘋戀多 錯誤更多 如能從新做過
我會說 雲加為你 提前做錯

誰比你重要 成功了敗了也完全無重要
誰比你重要 狂風與暴雨都因你燃燒

一追再追 只想追趕生命裡一分一秒 原來多麼可笑 你是真正目標
一追再追 追蹤一些球隊最基本需要 原來早不缺少 Oh...
有雲加 即使平凡卻最重要

只得你會叫我彷彿人群裡最重要

有了你 即使沈睡了 也在笑

雲加！！！！！

屌奶星 雲加已經無人理

O sir 又一震撼樂壇既改詞

緊係啦 成日作呢d老餅歌 本身雲加已經過氣 作念念不忘啦

樓主係狗

依家興咩歌
我真的唔識了

琴晚睇波差D同D痢狗隻揪

唔係字數岩就可以改ar wo

唔call我幫拖？

點唱到呀

邊句唱唔到？

我會說 是雲加你不可失去

真係幾想知呢到應該點唱 完全唔啱音

到左今時今日都仲有人比音律限制住？

啱音

對爺爺既愛係唔洗用音律阻隔

雞扒鮮茄燴意 47$

Juno 再作舊歌反雲算

吉魯食屎啦你

豬蛇幾時出碟？

你反飽佢

我唱功麻麻